/* 
  Localizable.strings
  Misoto
  
  Korean (한국어)
*/

/* App */
"Misoto" = "Misoto";
"Share and discover amazing recipes" = "멋진 레시피를 공유하고 발견하세요";
"Loading..." = "로딩 중...";
"Version %@" = "버전 %@";
"Unknown" = "알 수 없음";

/* Authentication */
"Continue with Google" = "Google로 계속";
"Invalid credential" = "잘못된 자격 증명";
"Invalid nonce" = "잘못된 nonce";
"Invalid token" = "잘못된 토큰";
"Missing client ID" = "클라이언트 ID가 없습니다";
"Missing view controller" = "뷰 컨트롤러가 없습니다";
"You are not authorized to perform this action" = "이 작업을 수행할 권한이 없습니다";
"Username must be at least 4 characters" = "사용자 이름은 최소 4자 이상이어야 합니다";
"Username must be no more than 15 characters" = "사용자 이름은 15자를 초과할 수 없습니다";
"This username is already taken" = "이 사용자 이름은 이미 사용 중입니다";
"Username contains invalid characters" = "사용자 이름에 잘못된 문자가 포함되어 있습니다";

/* Settings */
"Settings" = "설정";
"Dark Mode" = "다크 모드";
"Haptic Feedback" = "햅틱 피드백";
"Appearance" = "모양";
"Language" = "언어";
"The language selected will be used as the default writing language for recipe extractions." = "선택한 언어는 레시피 추출의 기본 작성 언어로 사용됩니다.";
"The language selected will be used as the default writing language for recipe extractions." = "선택한 언어는 레시피 추출의 기본 작성 언어로 사용됩니다.";
"English" = "영어";
"Chinese, Simplified" = "간체 중국어";
"Chinese, Traditional" = "번체 중국어";
"Spanish" = "스페인어";
"French" = "프랑스어";
"German" = "독일어";
"Italian" = "이탈리아어";
"Portuguese" = "포르투갈어";
"Dutch" = "네덜란드어";
"Russian" = "러시아어";
"Japanese" = "일본어";
"Korean" = "한국어";
"Thai" = "태국어";
"Vietnamese" = "베트남어";
"Indonesian" = "인도네시아어";
"Malay" = "말레이어";
"Filipino" = "필리핀어";
"Hindi" = "힌디어";
"System Language (%@)" = "시스템 언어 (%@)";
"Share App" = "앱 공유";
"Share" = "공유";
"Check out %@! %@" = "%@를 확인하세요! %@";
"Submit Feedback" = "피드백 제출";
"Feedback" = "피드백";
"We appreciate collaborating with our users to improve the app further and tailor it to your needs." = "앱을 더욱 개선하고 귀하의 요구에 맞게 조정하기 위해 사용자와 협력하는 것을 소중히 여깁니다.";
"Share your ideas, suggestions, feature requests, or general feedback. Your input helps us build a better experience for everyone." = "아이디어, 제안, 기능 요청 또는 일반 피드백을 공유해 주세요. 귀하의 의견은 모든 사람을 위한 더 나은 경험을 구축하는 데 도움이 됩니다.";
"Done" = "완료";

/* Feedback */
"Type" = "유형";
"Feedback Type" = "피드백 유형";
"Feature Request" = "기능 요청";
"General Feedback" = "일반 피드백";
"Translation Suggestion" = "번역 제안";
"Your name" = "이름";
"Name" = "이름";
"Describe your feature request" = "기능 요청을 설명하세요";
"Suggest a translation improvement" = "번역 개선을 제안하세요";
"Share your feedback" = "피드백을 공유하세요";
"Please describe the feature you'd like to see in the app." = "앱에 추가하고 싶은 기능을 설명해 주세요.";
"Please suggest improvements to translations or report incorrect translations." = "번역 개선을 제안하거나 잘못된 번역을 보고해 주세요.";
"Please share your thoughts, suggestions, or report any issues." = "생각, 제안 또는 문제를 공유해 주세요.";
"Email address (optional)" = "이메일 주소 (선택 사항)";
"Contact Email" = "연락처 이메일";
"Optional: We'll use this to respond to your feature request if needed." = "선택 사항: 필요시 기능 요청에 대한 답변에 사용하겠습니다.";
"Optional: We'll use this to respond to your translation suggestion if needed." = "선택 사항: 필요시 번역 제안에 대한 답변에 사용하겠습니다.";
"Optional: We'll use this to respond to your feedback if needed." = "선택 사항: 필요시 피드백에 대한 답변에 사용하겠습니다.";
"Submit" = "제출";
"Cancel" = "취소";
"Please enter a valid email address" = "유효한 이메일 주소를 입력하세요";
"You must be signed in to submit feedback" = "피드백을 제출하려면 로그인해야 합니다";
"Please provide your feedback or feature request" = "피드백 또는 기능 요청을 제공해 주세요";
"Please provide a valid email address or leave it empty" = "유효한 이메일 주소를 제공하거나 비워 두세요";
"Failed to submit: %@" = "제출 실패: %@";
"Thank you for your feature request!" = "기능 요청 감사합니다!";
"Thank you for your translation suggestion!" = "번역 제안 감사합니다!";
"Thank you for your feedback!" = "피드백 감사합니다!";

/* Navigation */
"Explore" = "탐색";
"Account" = "계정";
"Add Menu" = "메뉴 추가";
"Manual Entry" = "수동 입력";
"Take Picture" = "사진 찍기";
"Extract from Image" = "이미지에서 추출";
"Extract from Link" = "링크에서 추출";
"Extract from Website" = "웹사이트에서 추출";
"Search or enter website name" = "검색 또는 웹사이트 이름 입력";
"Find a Recipe" = "레시피 찾기";
"Type a website URL or search for a recipe" = "웹사이트 URL을 입력하거나 레시피를 검색하세요";
"Enter a website URL (e.g., example.com)" = "웹사이트 URL을 입력하세요 (예: example.com)";
"Or search for a recipe (e.g., chocolate cake recipe)" = "또는 레시피를 검색하세요 (예: 초콜릿 케이크 레시피)";
"Extract Recipe" = "레시피 추출";
"Extract Recipe with AI" = "AI로 레시피 추출";
"Extract with AI" = "AI로 추출";
"Detecting recipe..." = "레시피 감지 중...";
"No recipe detected on this page" = "이 페이지에서 레시피를 찾을 수 없습니다";
"Paste a link to a recipe webpage to extract recipe information automatically using AI." = "레시피 웹페이지 링크를 붙여넣어 AI를 사용하여 레시피 정보를 자동으로 추출합니다.";

/* Profile */
"Edit Profile" = "프로필 편집";
"Change Profile Picture" = "프로필 사진 변경";
"Profile Information" = "프로필 정보";
"Username" = "사용자 이름";
"Suggested usernames:" = "추천 사용자 이름:";
"Bio" = "자기소개";
"characters" = "자";
"%d/15 characters" = "%d/15자";
"Recipes" = "레시피";
"Followers" = "팔로워";
"Following" = "팔로잉";
"Sign Out" = "로그아웃";
"No recipes yet" = "아직 레시피가 없습니다";
"Start sharing your favorite recipes with the community!" = "좋아하는 레시피를 커뮤니티와 공유하기 시작하세요!";
"Delete Recipe" = "레시피 삭제";
"Delete" = "삭제";
"Are you sure you want to delete this recipe? This action cannot be undone." = "이 레시피를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.";
"Edit Recipe" = "레시피 편집";

/* Explore */
"Today's Recommendations" = "오늘의 추천";
"Weekly Menu" = "주간 메뉴";
"Trending" = "인기";
"Ranking" = "순위";
"Search ingredients, recipes" = "재료, 레시피 검색";
"No recipes found" = "레시피를 찾을 수 없습니다";

/* Favorites */
"No favorites yet" = "아직 즐겨찾기가 없습니다";
"Start exploring and save your favorite recipes!" = "탐색을 시작하고 좋아하는 레시피를 저장하세요!";

/* Friends */
"Friends" = "친구";
"Search" = "검색";
"No followers yet" = "아직 팔로워가 없습니다";
"You're not following anyone yet" = "아직 아무도 팔로우하지 않았습니다";
"Search users" = "사용자 검색";
"No users found" = "사용자를 찾을 수 없습니다";

/* Recipe */
"Title" = "제목";
"Recipe Title" = "레시피 제목";
"Description" = "설명";
"Regenerate Description" = "설명 재생성";
"Cuisine" = "요리";
"Select Cuisine" = "요리 선택";
"Preparation Time" = "준비 시간";
"Cooking Time" = "조리 시간";
"Time" = "시간";
"Servings" = "인분";
"servings" = "인분";
"Difficulty" = "난이도";
"Spicy Level" = "매운맛 수준";
"Add Dish Image" = "요리 이미지 추가";
"Take picture" = "사진 찍기";
"Select image" = "이미지 선택";
"Select Dish images" = "요리 이미지 선택";
"Take another picture" = "다른 사진 찍기";
"Dish Images" = "요리 이미지";
"Dish images can be added later as required" = "요리 이미지는 필요에 따라 나중에 추가할 수 있습니다";
"Add" = "추가";
"Save" = "저장";
"Upload" = "업로드";
"Step" = "단계";
"View Video" = "동영상 보기";
"Remove Media" = "미디어 제거";
"Add Step" = "단계 추가";
"Instructions" = "만드는 방법";
"Dish Ingredients" = "요리 재료";
"Add Dish Ingredient" = "요리 재료 추가";
"Marinade Ingredients" = "양념 재료";
"Add Marinade Ingredient" = "양념 재료 추가";
"Seasoning Ingredients" = "조미료";
"Add Seasoning Ingredient" = "조미료 추가";
"Batter Ingredients" = "반죽 재료";
"Add Batter Ingredient" = "반죽 재료 추가";
"Sauce Ingredients" = "소스 재료";
"Add Sauce Ingredient" = "소스 재료 추가";
"Base Ingredients" = "베이스 재료";
"Add Base Ingredient" = "베이스 재료 추가";
"Dough Ingredients" = "반죽 재료";
"Add Dough Ingredient" = "반죽 재료 추가";
"Topping Ingredients" = "토핑 재료";
"Add Topping Ingredient" = "토핑 재료 추가";
"Additional Tips" = "추가 팁";
"Add Tip" = "팁 추가";
"View Source Website" = "소스 웹사이트 보기";
"Source Website" = "소스 웹사이트";

/* Units */
"-" = "-";
"Teaspoon (tsp)" = "작은 술";
"Tablespoon (tbsp)" = "큰 술";
"Cup" = "컵";
"Ounce (oz)" = "온스 (oz)";
"Fluid Ounce (fl oz)" = "액량 온스 (fl oz)";
"Pound (lb)" = "파운드 (lb)";
"Gram (g)" = "그램 (g)";
"Kilogram (kg)" = "킬로그램 (kg)";
"Milliliter (ml)" = "밀리리터 (ml)";
"Liter (l)" = "리터 (l)";
"Pinch" = "한 꼬집";
"Piece" = "개";
"Pieces (pcs)" = "개 (pcs)";
"Piece (pc)" = "개 (pc)";
"Slice" = "조각";
"Clove" = "쪽";
"Bunch" = "단";
"Head" = "통";
"Strand" = "줄";
"Strands" = "줄";
"Source images used for recipe extraction" = "레시피 추출에 사용된 소스 이미지";
"Source image used for recipe extraction" = "레시피 추출에 사용된 소스 이미지";
"Source" = "소스";
"Created on:" = "생성일:";
"Updated on:" = "업데이트일:";

/* Spicy Level */
"None" = "없음";
"Mild" = "순한 맛";
"Hot" = "매운 맛";
"Very Hot" = "아주 매운 맛";
"Extreme" = "극도로 매운 맛";
"Insane" = "극도로 매운 맛";

/* Time Units */
"seconds" = "초";
"minutes" = "분";
"hours" = "시간";
"days" = "일";

/* Common Actions */
"Ingredient" = "재료";
"Extract" = "추출";
"Upload Recipe" = "레시피 업로드";
"Extracting recipe from image..." = "이미지에서 레시피 추출 중...";
"Extracting recipe from images..." = "이미지에서 레시피 추출 중...";

